想出部i phone 8玩下雙修 點睇？

小弟曾經用過6 plus
但當時玩二手機所以部機狀態麻麻地
User experience好差
過左幾年之後想比多次機會自己再用i phone
所以諗住出部八仔玩下
同埋都係因為發夢多驚私隱問題而轉ios
希望有ching教下點樣出機平啲

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

唔好貪平買二手，入面做過咩黎無人知

明白ching
有冇一手出機方法介紹下？

想買LEGO機就二手
APPLE STORE 出機
完